遞咗信之後既巴絲們呢刻做緊乜

話說就遞咗信唔做了，但仲有個幾月先走得。
腦細係咁開新project，跟既野又愈黎愈多，接手既新同事又未出現，日日都好唔想開工。（遞得信就梗係唔想做架啦…）

其他巴絲你地遞咗信既日子點過架？

咁你做唔哂咪唔好做囉 準時返工放工囉 咁上心做乜

因為員工得一個 我冇得唔做 最多做慢d

你想要ref letter?

我諗唔洗，叫佢出返份工作證明信都ok（咁正常係要出既因為）
不過我做緊果行行頭好窄，好易撞到／common fd果d，唔敢去到好盡唔做野。

通常都唔會話唔做既

最多都係放慢手腳,無晒壓力咁做野

我係放慢咗，然後心入面其實會lorlorlun諗緊會唔會慢我過火咗
都變左壓力

我記得幾個月前我遞左信之後,workload反而多左 要做晒手頭上既野 + 寫返晒d doc

因為當年入間公司得佢肯+30%人工請我,所以我臨走時都想做返好晒d野

我都想臨走d野交得好好睇睇，不過佢又未有新人，而家我d野都仲係開新project phrase，覺得手上既野又未handover到，新野又要開，沒完沒了。

我呢份… 因為我其中一個老細對我都算唔錯，所以我都唔想做到太衰（但另一個老細又好衰格 ）

佢唔PLAN好洗咩理佢

搵到下份工未呀

睇得自己太重要，無左你間公司會執?

如果係的話，點解你要幫人打工?點解你唔係十萬月薪

如果唔係的話，早D收工啦，ON9，人地當你傻仔

我都係同一個last day走，不過會hea9咁做野 （有限地…）

未，有d見得成但人工唔啱，仲搵緊。

老闆想壓窄佢到最後1秒鐘

無啦啦叫我睇定d potential partners..... （但我會拖下先，得閒先…）
睇完咪又係叫我去approach人 見唔到終點

仲有半個月先走得,
但反而呢段時間先多野做
明明平時好輕鬆

為左R返封書
咩都要頂

屌，你都辭左職，你已經無撚敵架喇
諗下等間食咩好過

你就走，仲唔洗到你盡？！ （我覺得我都係咁情況）

巴打咩情況

食緊好e食

講得好岩